有冇人有玩手機版pubg？入去根本係打電腦，真係垃圾game。

仲玩 隻game紅架
Del撚咗

我寧願排耐d都唔想見到d低能電腦行嚟行去

好似玩耐左就有真人

已del，真係垃撚圾game嚟，cs1.6啲電腦都醒目過佢哋，企喺佢前面都冇反應，同我細個玩個啲網頁射擊小遊戲有咩分別

最on9係要聽啲小學雞嘈

咩唔留返啲電腦俾佢地殺，要玩自爆

手機GAME你期待D咩
隻GAME用黎溝女架

唔廢邊有女玩 無女玩邊有仔玩

狗玩

Agger